[請幫手置頂］慎防死_黑_警用文宣圖混水摸魚!

死黑警開始玩文宣圖惡搞，我擔心啲人以為自己友整會信以為真

幫手report佢個post

嘩 真係層出不窮